係咪所有男人都係咁？

一齊半年多啲，扑嘢次數十隻手指數得哂
自問自己性慾唔大亦唔細 只係覺得係維持感情良好關係嘅必需品（尤其係對一對熱戀嘅情侶嚟講 ）
雖則話係土地不足問題
但係男朋友好似完全冇慾望咁 唔覺得有問題 唔會有任何表示又唔會鹹濕我 （唔知點解覺得男朋友鹹濕自己係件好幸福嘅事 我撩佢佢先會撩返我一兩下 但會down鹹片同J圖自己解決

究竟係我唔夠吸引定點 定其實好正常？
求各位巴絲指點 我只係想平衡下有幸福既愛情生活

利申：最近一次已經係上年嘅事

佢基

冇錯的確食完飯行下商場就係一般香港情侶會做嘅事，但係基本空間都冇，做咩都變得乏味啦 仲要好似得我單方面想追求咁 好冇癮

你唔好J

自貼就知道係邊個問題

you are right, rick

咁係有啲唔正常嘅佢知唔知你想點先 會唔會係佢驚你唔想

但愛一個人唔係就會想同佢發生關係架啦咩

中等身形 努力keep fit中

OOWEEEE

唔一定
可以係柏拉圖式

有隱晦講過 佢都知但話無辨法
重點但唔覺得佢有任何慾望

即係你男友寧願睇av女優比人屌都唔想掂你囉
自己有咩問題自己知 樣衰靠化妝 太肥去keep fit
波細我相信男人唔會太介意

我都係，對上已經大半年前

得閒研究下佢鐘意咩a片 有d男仔係比較被動d 可能你撩唔中佢想要個種feel 但你問佢又會唔好意思講

試下飲下酒 可能會好d

試過化淡妝或者襯下衫，但佢都冇反應咁 係佢心目中好似一樣咁 定其實佢留意到唔出聲

你冇撩過佢咩

你的樣子如何你的際遇也必如何

有架，佢一係冇反應，一係就話好攰

分咗手la

都係上次唔小心見到佢啲record先知 可能真係難開口

Btw飲酒正呀

係咪啪啪啪帶黎一連串既問題比到壓力佢
定你地冇咩性趣
可能佢未知啪啪啪既真正樂趣
偷偷地比d強腎既野佢食 同埋維d維e都有用
睾丸素唔夠好似係會性低
太肥太懶都會 多方面入手啦

無反應同hea過都一樣幾冇癮
下個會更好呀!

唔鍾意你咪唔想扑你

佢做開gym㗎，但呢排返工可能做少咗，個人又攰咗掛
唔知點樣配合到佢

唔係，同女朋友一個星期都有一次，大家都好肯配合大家，講真有性生活大家個感覺會close好多，初時我地都唔多夾到，大家都肯配合同諗多d對方就ok

Btw你個名

你哋會唔會好直接同對方講？

我淨係會想同佢有性生活，嗰種親密接觸確係令人感到非常幸福

Feel到你地好sweetttttt 祝巴打長長久久

有無嗲下佢姣下佢咁?
或者訓練多 d 技巧
開發下佢條 J 之類

直接講，或者直接就摸不過欲速則不達，可以試下撩佢多d，佢有feel起上黎分分鐘㩒住你黎

唔係 一星期起碼扑一次

女仔話自己中等身材
難怪啦

無圖講鳩咩

拍過3次拖 每次年半左右

利申頭

有無相睇下 可能知咩事

照鏡

可能中途轉左基
你試下戴條假丁屌番佢可能佢會興奮

飛左你男友同我一齊 日日都扑扑到你唔想扑

因為你唔夠正

唔係 就算唔係好緊火無乜性慾
同女朋友一齊都會想扑 除哂衫攬埋一齊真係sweet到

係唔係asexual

佢唔係基

返工攰 壓力大都會

睇文字同中等身型已經知樓主係豬西

樓主一定唔係中上樣 屌唔落/交功課

自貼睇下

見親女朋友就想扑 但香港冇地方搞
去旅行一晚兩至三次

肥底？

有啲男人真係冇乜情趣同性需要唔大
試下玩情趣衫
土地問題可以時鐘酒店

又或者偶然做一次主動，感覺可能令些唔同。

大家番工時間點樣，忙唔忙架？壓力大嗎？

做gym反而會想要 除非佢唔操腳

BMI 19 但屎忽遺傳好大好難瘦
已經做開運動 努力緊㗎啦

肯醒咩 你唔吸引 佢唔太鐘意你 可能有感情 唔夠愛情
但肯定一樣野 唔鐘意你身體

佢返工冇嘢做 不過攰係真嘅
份工悶搞到個人都悶左

我有㗎，最後變左我幫佢囉
之後就算得唔得閒 佢都冇話特別想

唔係個個係咁，我而家個頭一星期都唔止十次

你上到牀係咪好死魚咁?
肯唔肯用口?

點樣令佢感受到真正樂趣 我純粹覺得係必須嘅嘢

係真嘅都幾攰

都係得幾個答案既姐
1. 出面食飽左
2. 佢係基既
3. 佢真係性慾比較低

次次都有用 我諗都ok嘅

去七八日晚晚都搞

如果係真都仲好啲，係唔知我係咪滿足唔到佢炸

邊有人想減屎忽咁on9

解釋左一切

無慾望就唔會自己解決啦lol

試下對佢溫柔啲
唔好比壓力佢

其實同佢喺床上又冇咩問題，都有互相配合
只係次數好少而佢都冇表示

此post已完

知道 有時好似暗示咗/講好多嘢佢都唔唔明真係會好燥

化妝襯衫呢d基本野啦
你講到好似做左好大工程咁

咁大家都知咩事啦

我以前啲ex直接話
"痕 想要"

咁土地問題影唔影響到你

同埋唔好成日諗日日要扑嘢 廿歲頭仲好精力 廿歲尾就唔會 反而女人性慾呢個時候開始旺

唔扑野有咩問題？

唔一定
同一條女扑幾次就厭啦
但唔代表唔愛個條女

有幾?閒日每晚一次，星期六日訓早午晚各一次，呢D真係熱戀既後生仔成日有，當然係要同居先可能，如果你地唔係同居係會差D

同男友4年，啪啪啪次數一隻手數得曬
上一次都一年前,佢去旅行都會話攰唔啪
所以我對佢都好耐冇激情同心動嘅感覺
分手又唔捨得
利申：冇腳但有C級，唔係肥底，每次佢推開我都覺得好心淡

邊緣報酬遞減定律
越屌得多越無新鮮感

性冷感
基

中型身材
重型呀
努力做gym 操好個身形啦
包你男友追住屌你

出面食飽左姐

肯定你身材唔掂

無波？粗腰？腳🦶粗？

波大腰幼長腿白滑，肯定想上

一係睇醫生，一係見性輔導員

會唔會係做愛嘅時候好大壓力 怕早洩 細條自卑 怕滿足唔到你 或者怕好快冇癮之類
認真

男人唔想搞一係基，一係出面食飽左

我都係 同男朋友一齊左三年 又係十隻手指數得曬
一開始都有買dom 用完一盒就無再買
問佢點解 開頭就話太緊唔鐘意 之後又話用口舒服啲 再之後又話結婚之後先 過左排又話土地問題

真係唔太鐘意屌你囉, 講完
男人係好直接既生物黎

樣/身材/床技
是但一樣

正常係一星期兩次。

性冷感到咁嘅地步嘅男人世界罕有
你都係留意佢係咪出面食飽咗

留言錯晒 我就係咁樣既男朋友 其實只不過係想有穩定的生活同埋專心事業先至發展性生活

到時你人到中年
都力不從心啦

幾個可能
1. 樣衰
2.痴肥/長期缺氧
3.無波
4.閪太臭
5.以上加埋

好明顯係你樣衰

3年都係咁都幾慘 有冇溝通過？

佢都有講過類似嘅嘢，
如果係真嘅都好

港女好被動

佢幾歲

問你自己米知囉

上年？？
12月？

係

買個大啲啲dom咪得
Dom唔岩size真係會好撚痛

我都好少同條女扑野
對上一次都兩三個月前
但我絕對唔係一個性慾低嘅人
因為我成日打j

唔想扑野嘅原因都幾on9
最主要係因為覺得做前戲好麻煩
但係唔做又唔得
有時純粹係為左射精爽嗰一下啫
但扑野就要搞一大輪
打j就乜都唔洗理
鍾意幾時射就幾時射

然後就係戴dom都好麻煩
就算用左大size都好緊好難戴

悶工好磨滅意志
同埋佢有其他壓力你唔知

唔用咪得囉

D女on9架嘛，點會識諗呢d野

你分左手出面d男人都係咁架咋，你自己諗過先

樓主係肥妹仔?
BMI幾多

後生仔 岩岩一齊半年十次唔夠
肯定有問題啦

大家都廿歲出頭

食好多又做好多運動
BMI 19

真心 你未能非常吸引到佢💁🏾‍♀️

男人做開gym,睪丸素一定高，性慾一定比無做運動ge人勁

你個body唔吸引
你見咁多男性出去叫雞，約炮，企一晚，呃蝦條就知男人對性渴求好大
係你唔吸引

完

我都好耐無同女朋友搞，但唔係佢唔正，亦都唔係淡左，日日同佢都又講又笑，好溫馨，而且我出面都無第二個，只係返工攰，返到屋企食完飯沖完涼，玩下電話又想訓教，放假又想打下機，睇下卡通，打下波，如果唔係佢撩我，我都好少會主動
至於點解會打飛機，我嘅原因係方便，快捷，唔洗前戲我認為一段感情入面，唔一定要有好多嘅性，最緊要係溝通，想要就大聲講：我想要或者嗲D，怕醜D講：我想要
利申：同女朋友一齊四年了

打J仲舒服過屌你, 點解唔打J?

如果真心鍾意一定想屌

試下買d新內衣俾佢睇下
拍半年就咁, 都幾大鑊
男人對視覺沖激好有反應
同埋冇唔鹹濕o既男人
問題係點樣令佢對你有興趣
同埋係咪你床上表現唔好呀

我諗大部分嘅人都係咁諗，其實可能佢都係
我都唔係想要好多性，只係覺得少左份親密感
有時諗諗下會有啲嬲 唔通同佢講因爲太耐冇親密過咩

絲打

唔洗負責任咩

冇乜經驗唔知 佢又冇係呢分面有過任何表示 平時出街著咩對佢嚟都係一樣

爆房貴？

有幾次都係因為冇哂所以做好前戲都得個吉

女人話自己中等身材
仲要襯衫化妝依啲基本要專登去做

試下溫柔D，嗲D講我想要，或者比D性暗示佢，撩下佢，摸下佢，下佢，我就唔信搞到硬哂唔想要

正常一星期都屌你十次啦

Cat girl身形？

一齊咗就快一年，扑嘢次數一隻手都數得哂

唔正常

就算幾迫 都會搵方法同自己女人食

咸片 同 上網嘅圖解決到 咁啫係你副身材佢J唔落/無興趣

得罪講句
佢向出面食飽咗/佢對你無興趣

btw, 唔好對自己無信心 你本身係唔會有問題

我都想自己有一個女人俾我專屬地咸濕佢
而我亦只會咸濕佢一個

中等身形 肥你就肥啦！咁唔怪得你男朋友無性慾

但會down鹹片同J圖自己解決

樓主外表似乎好困難

其實我都同呢位巴打差唔多

我諗一齊耐咗享受溫馨多過激情

仲有一樣就係我女人會痛 做完仲有 d 損

其實真係心痛

因為要服侍人
奶閪奶腳腳指乜撚都做齊
我就屌死魚
咁不如打飛機

太少水? 我有個ex都係

貼下自己個身形先有得討論

唔係 之前同條女一齊6年
開頭讀緊書就2日一次
之後出黎做野都keep住一星期一次
都係我主動既

用哂 ky 做哂 foreplay 高潮埋

我女朋友都係，可能太大抽但佢係事後先會痛，上網睇話分泌物唔夠，所以唔夠濕，摩擦太勁就損

佢地好古惑一high完就收水喉，所以要佢就快唔得就隊入去去

其實係少少裂 ... 唔係損 你話我點忍心

Ky 好滑架啦喎

巴打加油

我自己其實真係無乜所謂

唔知點解 仲有幾年先30 個個星期運動

但係真係無咁大需求

平時我地都成日痴埋一舊

已經好覺得親密

不過佢都會間唔時問下點解咁少做

一嚟攰 二嚟唔太大意欲 三嚟又唔想佢咁慘啦

i know that feel
我想做，撩下佢，佢又話攰，叫我唔好搞
到搞既時候，又唔夾
好痛苦

性方面夾既情侶真係好幸福
當然性以外都夾都係好重要啦

痴埋一舊傾下計攤下都已經好sweet 我都想咁

咁佢都會抖架嘛 做開先大食啊巴打

得閒扮哂請佢食波邊 一係扮野hi佢丁丁 攬埋訓埋個時放係佢條丁格離

樓主話BMI得19其實一啲都唔肥喎
係咪你男朋友性冷感啊其實
比著我男朋友餵我唔飽我實分手

係咪早洩所以自卑呀

唔使問阿桂
肯定係你樣子有問題
生得太有朝氣

有時係冇地方先會咁，只不過佢都冇特別提起有咁嘅需要 變相令我想sweet下都唔敢出聲

即係點.太man？

同埋係下身特別肥，肌肉大比好難減 而家日日瘋狂拉筋

我覺得性生活依樣野一定要夾到，你可以同佢傾下先，睇下個問題係邊，例如係佢性冷感定真係因為無地方先咁。緊火起上黎兩條友夜晚係屋企廁所反鎖都可以扑啦

如果上身瘦下身比較多肉，我諗我地身型都有啲似，
不過我係有做開gym 練腰練patpat 嗰啲所以無點care 腳比一般女仔粗。
預期得個減字，不如練下少少線條仲好睇
不過最緊要係小腿唔太粗就得

其實好多時係想搵返多啲激情同心動既感覺 只係性係最直接嘅一種
次次齋食飯真係好悶 佢又冇咩特別嗜好同新地方想去

我都做開gym，馬甲都現左形了
以前打波懶拉筋搞到依家大比好粗
絲打有冇心得 除左拉多啲筋仲可以點令腳型靚啲 小腿都好實

男人鍾意你就算唔扑
都會訓教個時攬住摸黎摸去
樓主應該0性吸引力

咁如果開始悶，會有咩反應

女人口中嘅中等身形應該會係男人眼中嘅肥婆

一句講晒 屌厭咗

I know this feel sis

慘能到⋯⋯
一個月一次已經係恩賜

真心 因為唔吸引

利申：我係咁

你唔識主動D架咩.......
將成個問題都賴落你男友度都幾慘

樓主我懷疑我識你男朋友

係 有時仲要已經開到口 都俾人拒絕

應該叫雞叫到對你冇性趣
人哋含吹奶啜樣樣齊
你就鹹蝦死魚叫春嗌痛
所以咪唔想掂你

你仲一齊緊？隔咗幾耐？

三圖又無身材又無相又無
點討論呀

Actually 咩資料都無
點比constructive advice ah

扑耐左乜都好厭啦

一係你身材唔夠好提唔起佢性慾
一係你bf出面有更好既野食
最後就係佢可能唔得
我淨係唸到呢3個可能性

點解唔直接問男友 拎出黎傾？
性以外佢對你係點 錫唔錫你？

開到口都話唔想扑，幾有情趣，做足功課，買晒套裝，佢唔上房咪又係無用
利申：我微波，有籮，腰幼，瘦得黎有啲肉地
三日唔埋兩日同條仔都因為唔扑野而嘈交

我有⋯⋯
今日睇戲撩佢都冇咩反應，之前都有暗示過下
或者可能劇情真係緊湊啦⋯⋯又或者，我真係唔吸引掛

冇新鮮感，準備換畫
好心分手

對住碌木真係唔知好嬲好笑 講咁多嘢但佢應該一啲都唔知

男人同男人無咩性趣好正常

其實都係嘅，佢好專注返工同埋諗其他嘢
我唔係真係咁需要性，而係覺得自己對佢而言好唔吸引咁
作為女朋友，真係想氹下佢開心，縱使我解決唔到目前嘅煩惱，都想搵辦法令佢放鬆啲
係想咁咋⋯⋯

佢唔似係需要新鮮感

你地已經性生活唔協調，呢個只係一個開始
之後會累積更多問題，半年內實散
除非搞大左焗結婚生仔

屌收得皮啦咁
一係直接講你身高體重

絲
其實你唔係佢果type

一齊咗4年 對上一次開飯係1月1
有時開口話要 對方叫我唔好成日諗埋晒呢d嘢 有損健康喎

痴能線，講真
唔好再拖，好好傾下

認真答妳，自己聞下下面有冇臭味，呢樣嘢絕對影響性生活

壓力大會減低性欲

唔係嚟M前後嘅話都正常

除咗性慾，佢好多慾望都好似因爲壓力大而減低咗而不自知

厭咗就係厭咗 點傾都無用

試下下次你插下佢睇下會唔會好啲

咁仲未分手？

會
好簡單
假設一對情侶
男24啱啱畢業
女23
女人想30歲前生仔
即係男方最遲32歲會有小朋友
懷胎十月
當夠佢一年
即係男方31歲時要令到女方懷孕
兩人都想有兩年時間係二人世界
即係男方29歲要同女方結婚
29-24=5
男仔有五年時間可以儲錢結婚
好啦
可以計計數
求婚
結婚
過大禮
擺酒
律師
攝影
禮金
開門利是
蜜月旅行
林林總總
全部都係錢
我概括一下
大概50至60萬
然後
結咗婚住邊？
即係要有樓啦
300萬一層
當做到6成按揭
即係120萬首期
律師費厘印費等等
加埋裝修家電
我當可以平平地廿萬搞掂
即係男仔要5年內儲到200萬先結到婚
（2000000/5）/12
即係男仔要平均每個月儲3萬3
望住咁嘅前路
試問邊個唔會心灰
邊個敢生仔
邊個敢結婚扑嘢

咁拍拖都唔係完全為咗性既 soul mate 都好重要

Pm我 扑到你出曬水好唔好？

當然唔係為性
但性生活平衡都好重要

唔洗啦

返工返到攰哂
其實都唔緊要，最緊要搵到開心舒服既相處模式

講到女人就係你哋嘅性奴咁，
睇嚟呀處女座個處都保養得幾好

我絕對唔介意做男朋友嘅性奴
唔知幾時開始發現自己係M底，最好服侍得佢好周到

即係肥啦